#### para rodar os projetos com essas configurações:
##### instale as dependencias de:
##### https://github.com/da2k/curso-reactjs-ninja/blob/master/versions-of-dependencies.md
##### (sudo) npm start
##### O servidor estará rodando sempre em localhost:3001